遠在我的眼前 近在我的心

尋覓你的眼神 期待你聲音
人間煙火 何等污染
誰能做天使護蔭

文字再多 寫不出我的愛
風花雪月中 少不了 無盡等待
年月更多 一生一世煉成的愛
跌入這首歌 唱盡了多少感慨

世上有些愛情 註定要發生
途上有一個人 難讓我安枕
長相廝守 無須擁有
平行著不要步近

單戀好撚辛苦啊屌你老母
好掛住佢 但係再搵佢都唔會有結果

Hug

圍爐吧

明知對方唔會中意自己 但都係要手賤去搵人
只求繼續留係佢身邊 直到佢搵到屬於佢既幸福為止

我已經放棄左 唔再主動搵佢了 留返幾分面子比自己算

無撚用
又再好掛住佢了